百度BIDU 9888苦主圍爐區

入黎講下輸幾多，同埋打算點

歡迎恥笑，買支那股輸錢係抵撚死

我先，輸四十萬港紙，打算繼續坐

麵神麵講左升10倍你仲買

有美股唔買 買港股 抵你輸錢

204買左,每跌10蚊加倉

下次唔敢

跌到無哂信心，又要俾淡友恥笑

100%跌硬嘅股都會夠膽買

推

睇埋美股今晚表現如何

有美股唔買仲要買中慨 抵你輸錢

之300買咗，345走哂
屌你手多240又入返10股，依家坐住哂

你買左100萬？

升一升又繼續大插